特朗普：邊個係FB玩野傳卡通裸照俾我，即block！

渣ga

Twitter

笑能死

WTF

咪臭係，係都SEND真人啦

侵侵覆得好快

總統竟然覆機

佢1似係twitter 既heavy user

唔俾機會人反省嘅

咋咋臨send 張欣兒過去先，咁大個仔都未比總統block 過，人一世物一世，點都試下

你block人仲好講

總統只愛真人

無所謂喇，我咁大個仔都未比過fbi 捉，人一世物一世，點都試下

同連登仔嘅「快啲block咗個咸網」有異曲同工之妙

At least it's not Chinese cartoon
(前)總統阿哥:

5分鐘覆人 侵侵咁得閒嘅

燒山

繪師係Tony?

渋谷凛

呢兩條友專門扮fbi 既

佢地已經超越左神
仲洗扮FBI

助手

Trump幾時上黎開post : 做緊美國總統，你問我答

居然block

侵侵助手好小器

You are blocked

點解我覺得係佢本人？

上左任應該就助手
未上任係本人唔出奇

點解會覆人

LM睇上報

以後唔洗睇新聞，睇侵侵個twitter同fb就得

皇天擊殺

阿靳，同我出去BAN咗佢account

有冇張圖原圖

屌你老母

侵侵真係唔識野

竟然可以同總統鬧交
真係要試下

如果我send美游同伊莉亞會唔會被fbi捉

佢咁block法最後會唔會單機

係咪澀谷凜

好似好耐下喇喎

如果send BL畀侵侵老婆會點

係都send俄妹啦！又唔問人鍾意乜嘢！